我係一個經已壞既人

仆街的冠軍
怎會再有別個這樣幸運
狂咀
跟你入閨房共震
難得這樣安心

幾百萬個人出軌的冠軍

Push

樓主想學改歌可以pm我

明年今日？

西伯利亞人？

失戀王
陳小春

明顯係明年今日

on撚9
你都係上多幾堂小學音樂堂先啦

失戀的冠軍
怎會再有別個這樣幸運
誰都
跟我沒可能合襯
才顯出我身份

柒到

唉算，我畫公仔畫出腸

有條友叫挽歌之聲，之前改左首失戀王做失暖王

有另一個人叫Qbear 同漏奶，改左挽歌首改詞做明年今日 (Qbear 同漏奶都無過黎連登)

依家明未？唔該同我縮返埋入你老母個臭閪窿thanks

你第一條Link失暖王 (失戀王) 係同歌唔同詞

原歌:
失戀的冠軍
怎會再有別個這樣幸運
誰都
跟我沒可能合襯
才顯出我身份

樓主:
仆街的冠軍
怎會再有別個這樣幸運
狂咀
跟你入閨房共震
難得這樣安心

你第二條LInk係明年冬日 (明年今日)
你條智障試下係明年今日邊句Match樓主嘅詞???

明未呀???
樓主嘅詞係失戀王呀

你條戇鳩聽下你自己send個兩條Link,
唔同歌嚟㗎
一首係陳小春嘅失戀王
第二首係陳奕迅嘅明年今日
你邊撚到係明年今日嘅詞度搵到啱音嘅歌詞呀？

你連兩首歌嘅melody都分唔撚到就死開啦
你完全proof唔到樓主嘅改詞係出自明年今日邊句
就彈開啦戇鳩

個gag 位咪就係明年今日根本唔match，好似Qbear 首明年冬日根本唔match 挽歌嘅詞。。。

你係讀寫障礙，Autistic 定係單純socially awkward? 你同朋友出街係咪會全部人一齊笑緊嘅時候問人個笑點係邊你get 唔到嗰啲?

真心膠
讀完中學未

你使乜同啲真心膠嘈佢唔識笑咪由佢

唉我唔知
平時我好少屌人唔識舊登gag，始終唔會有人24 小時mon 住個討論區睇曬每一個post
但係呢條友真係衝出黎柒

真心膠

其實我都已經好有禮貌咁叫你縮返埋入你老母個臭閪窿
請你唔撚好再衝出黎柒thanks

00後唔識十年前高登嘢就話姐……咁近期都未聽過……
唔知都唔係問題嘅 冇必要知
但個反應惡成咁樣真係好好笑 起曬鋼
屌你老母撞到我部電話吧 佢哋知唔知係咩歌

條友講左個gag，可惜冇人明
Laugh die me

等咁耐終於有人恥笑佢

搞笑在佢唔敢直接quote我 編輯引用先至覆

下次畀個佢 笑完就算啦
佢係有求知慾就會上網search下
無謂同佢嘈啦咁易起鋼 現實世界應該幾潦倒下

喂 唔啱音喎 柒頭

慘 比條00後真心膠騎咗個po

我黎想救返個gag 重要俾人屌

屌你老母，我地係00後啊！乜撚野明年今日啊？完全唔啱音！

真係笑撚死我

睇返挽歌Qbear 首歌都係3 年前嘅事啫
我直覺覺得佢係單純socially awkward

巴打可唔可以update 下
你肯縮返埋入你老母個臭閪窿未呀？

我係一個讀恒管既人
大專的冠軍
怎會再有別個這樣幸運
恒管
跟你入大學讀書
難得這樣巴閉

樓上咁都有得笑

巴打改詞力直逼Qbear

差太多
Qbear雖然刻意不協音
但題材多元，驚喜無限
而恒管巴打來來去去只寫關於恒管
相比之下實在失色

笑撚死我 乜撚嘢明年今日啊屌

睇個名都知係毒撚到出汁個款黎

既然係毒撚，咁更加應該有上舊登

可惜Qbear 無過黎連登

巴打。。。你應該係假膠?

屌 唔好理個真心膠
幫手改下詞好過啦

真心成咁真係睇到好尷尬
btw 好掛住以前首明年今日出黎𠴱時真係笑到標眼水

其實佢未聽過就唔洗解釋啦 唔係人人都要聽過佢地d歌

大家唔好嘈啦好嘛
其實樓主係改緊郭富城既弱

屌你老母

痴撚線 點解會有人咁認真對待鳩噏。。。

兩登既假膠文化去左邊

佢心諗，唔嚟好過嚟啦

我上面都有話 無聽過好正常唔出奇，但係已經好聲好氣解釋埋都要繼續成隻癲狗咬我真係第一次見

我地係時候回家了😭

林早洩同連狗本質一樣

你條智障試下係明年今日 郭富城既弱邊句Match樓主嘅詞???

明未呀???
樓主嘅詞係失戀王呀

(可愛才是最強, 2019)

等我扔落巴打老母個臭閪窿到等巴打上水先

可愛才是最強 佢做到啦

漏奶句: 點唱呀，認真折墮

起碼連狗未大規模咁亂bam 人嘅

咁都有得笑

新會員

笑撚死
明明係明年今日
咁都好嘈依家啲00後真係ON99

新會然

笑佢嘅comment 一人一個負皮

屌你柒撚到打冷震⋯

見到回覆依個comment 嗰三個comment
我已經分唔到曲直

新會然衝出嚟柒

樓主被無視了

Qbear真係好好笑，而家已經無咩人識

係假膠就唔會屌得咁認真，重要即刻駁嘴啦

但係條友好明顯真膠

上埋熱門

我係一個亂咁吠嘅人
真心的冠軍

騎劫埋樓主改詞

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我 已不會存在
即使你不愛 亦不需要分開
若這一刻我竟嚴重癡呆 根本不需要被愛
永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

我係一個 亂咁吠嘅人 真心的冠軍 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 別要再失眠 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

起底都知條渠頭係死毒撚加autism 啦，又要柒又要叻唔切，好撚黑人憎，肯撚定係outgroup人黎

毒撚無辜㗎，我都睇動漫成日打機
不過我認同佢有啲似係自閉，無左theory of mind，理解唔到點解人地嘅諗法會同自己嘅唔同

屌你又大字又high哂light咁
笑撚到我仆街

係 “吱dorr”

Qbear 漏奶要認真有認真

要鳩有鳩

呢個就得漏奶，無Qbear 不過一樣笑撚死

可惜唔肯離開舊登

好勁
巴打你點諗到係失戀理

嘈撚完就改堆佢啦
你班仆街的冠軍

恆大 痕歹 hentai

敦富誠的 粥？
係咪已經冇人明 再會有真心笑9我

睇到好尷尬

Show Blocked User - 可愛才是最強

00後學人上網

我係一個亂咁吠嘅人
真心的冠軍
跟你說你別再這樣柒笨
連登
想教其他人樂韻
何解這樣真心

咁都有得嘈

假到盡頭 便是真

永遠呢啲Post啲comment都難分真與假

佢係國貨城 唔係敦富誠
同埋首歌叫弱 唔係粥

真心笑9你

本來都只係睇到啲歌詞笑咗下
碌落去見到下邊
大大聲咁笑咗出嚟

直必腸

我是一個 壞撚咗嘅人
仆街的冠軍
冇人夠我幸運

出軌王

樓主好慘

最慘係有100個直必腸